[突發］阿me冇著衫相片流出！！！

阿me 個身裁同你除衫無分別

有乜咁好睇

活狗好鹽濕

男人戴假髮影埋呢D相做咩

唔係沙田me,拉

邊個係呀me?

牙me牙

垃圾

叫個肥仔除衫都無咁嬲

我諗起淘大宇

我要沙田me呀 你俾啲咁既嘢我睇

讀music嫁？